有無可能無民陣召集下200萬人自願到維園遊行？

有200萬人聚集仲有能力被驅散？

524 sogo見
527 街頭見

你聚200人果陣已經被400警包圍